其實想愛你 欲斷不能離 能在你懷枯死 也是福氣

花瓣都捨棄 道盡了別離
這泣血薔薇